HKBN 100Mb 12月完約

可上1000Mb
smartone個網寫15號前安裝先有回贈, 係咪又水人